健身飲食問題

175左右大約50幾KG
想練大隻啲
如果日日操想大隻啲嘅話，大約一日要食幾多卡路里同埋食幾多蛋白質
同埋有乜嘢係高蛋白？

網上有得計，樓主可以上網check 吓

每日5餐 每餐3碗白飯加500g雞肉

操夠再諗飲食比較好

見到自己有成效先